分左手嘅絲打,我想同你講一樣野

請你俾一個機會其他人,唔好摺埋自己，因為咁都係俾機會自己走出傷痛。可能你會話習慣左ex,但你諗下,未有佢之前,你仲係生存緊。其實,你只係不甘心。你現在要做嘅係,活得更好。所以俾機會人先係最好。

哦

我都想同你地講一樣野

做我女友

陞下發表偉論
認同

陛...

點解好似串我咁。。。

sor law...

我明明認真認同